{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028683",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052626",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 포포애견펜션"
    },
    "text": "抱川のポペットペンションは、愛するペットと一緒に静かな旅行をご希望の方のために、小規模で運営されています。 最大人数に制限がありますので、ご了承ください。 入室時間は22時以降の場合、予めご連絡ください。 訪問者から良いレビューをいただいています。 小さいながらも充実した宿泊施設で清潔で良い思い出を作るのに最適で、チムジルバンが最高で、冬の家族の集まりにも良い場所です。 コスパ最高のペットペンションで子犬を連れて訪問するのにも最適であり、社長と奥様の親切なもてなしと客室のコンディションに満足していただけます。 暖かく情のあるペンションであり、再訪の意思が高いです。 個別バーベキューは利用金額が2万5千ウォンで、炭グリル、グリル、手袋はすべて用意されています。 炭火は17:00~19:30の間に用意でき、19:30以降も食事は可能です。 7時以降に入室予定の方はペンションのスタッフに連絡して炭火バーベキューを利用するかどうかを教えていただかないとできません。 ペンションには一軒家ペンション、メゾネットタイプの一軒家客室、客室禁煙、バーベキュー場、カフェ、屋外プール、檜風呂、チムジルバンなど様々な施設が用意されております。 ペットは入室可能であり、追加料金は発生しません。 また、常備薬も用意されており、駐車も可能です。 ペンションでは各種アメニティを備えており、ポカフェの無料利用、排便パッド、排便板、愛犬お風呂、愛犬ドライヤールーム及び愛犬ドライヤーなどを提供しています。チムジルバンをご利用の際には、簡単な服をご用意ください。 ペットと一緒に休息を取ることができるヒノキ乾式電気雲型サウナで、遠赤外線サウナを運営しています。 ポポペットペンションでは様々な施設と便宜を提供してペンションを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペットペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は22時以降の場合、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ポペットペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ポペットペンションは小規模で運営されており、静かな旅行を愛するペットと一緒に過ごすための宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ポペットペンションの設備には何がありますか？",
            "answer": "ポペットペンションには一軒家ペンション、メゾネットタイプの一軒家客室、客室禁煙、バーベキュー場、カフェ、屋外プール、檜風呂、チムジルバンなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "はい、ペットは入室可能です。追加料金は発生しません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるアメニティには何がありますか？",
            "answer": "ペンションではポカフェの無料利用、排便パッド、排便板、愛犬お風呂、愛犬ドライヤールーム及び愛犬ドライヤーなどのアメニティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ポペットペンションの特におすすめの施設はありますか？",
            "answer": "ポペットペンションの特におすすめの施設はチムジルバンです。ペットと一緒に休息を取ることができるヒノキ乾式電気雲型サウナを運営しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内でバーベキューを楽しむことができます。利用料金は2万5千ウォンで、炭グリル、グリル、手袋はすべて用意されています。炭火は17:00~19:30の間に用意できます。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューを利用するには予約が必要ですか？",
            "answer": "7時以降に入室予定の方はペンションのスタッフに連絡して炭火バーベキューを利用するかどうかを教えていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ポペットペンションの評判はどうですか？",
            "answer": "ポペットペンションは訪問者から良いレビューをいただいています。小さいながらも充実した宿泊施設で清潔で、良い思い出を作るのに最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 563
    }
}